點解有巴打唔叫要叫Ching？

小朋友吾會明🚬

CHING 係尊稱
巴打就係扮熟既人用

尊兄贏就叫ching

吾你老母

新蒸頭洗唔洗甘？

甘你老母

啲人巧惡丫~~~

巧京京

Ching ho ball